今日 係彌敦道剪左個髮

收左我四萬蚊

九號

當事人果然骨格精奇